# F1rst_rest-project

Данный сервис написан на FastApi.Также испльзуются модули:secrets,Jinja 2,SQLAlchemy


## Запуск приложения

Для запуска приложения введите в терминал команду 'uvicorn main:app'
## Для того,чтобы зарегистрироваться,нужно:
Перейти по адресу http://127.0.0.1:8000/register или нажать на кнопку регистрации,после чего 
ввести свой никнейм и Пароль...В пароле должно быть не менее 8 символов,
также он должен иметь минимум по одной заглавной букве,строчной букве и цифре.

После регистрации создается токен,который хранитсяв cookie-файлах,
также автоматически идет redirect на страницу пользователя

## Для обновления данных по зарплате и дате повышения цифрами введите сумму и дату
По нажатию кнопки 'Send' у вас обновитсяя страница и появится информация 
о зарплате и дате следующего повышения
## Для выхода из учетной записи нажмите кнопку 'logout'

